「警世」香港人關注安心偷食多過逃犯條例？

總係有班人以為自己係清泉
以為全香港人都淨係知道d娛樂新聞
淨係得個班人先知道政治發生緊咩事
突顯自己好似好撚醒 周圍又警世又提點又成

好似逃犯條例咁
我肯定大部分人都知發生緊咩事 連登上都係
但只係大部分人都已經心灰意冷
而且提起都覺得心痛 所以係唔想討論

「仲有無人關注逃犯條例？」
關注咁又點撚樣呀？Then What? 做得d咩呀？講呀仆你個臭街醒目撚

我話比你知人係會偏向想逃避令自己唔開心嘅事
倒不如同d朋友討論下安心偷食 圍爐取暖

最後再講多次
你班撚樣警世撚真係好撚煩呀

警世撚去晒邊？

關心又點呀？又跟啲犯民出嚟大叫香港最黑暗一天？

我肯定大部分人都知發生緊咩事

你呢句已經on9啦，咁睇得起港豬

商家佬末日,支持

安心偷食大家笑完可以唱到對方臭朵
逃犯條例就算去立法會門前自焚 政府都唔會理
香港人對政治無力感遠超於娛樂新聞

仲可以上街行下唱下歌仔

Totally agree

係WO, 以為自己唔係人云亦云, 好清高
咪又係追來睇安心...唔好扮野啦
好高汁呀, 得未呀? :0)

如果唔話自己有留意逃犯條例 其實就變到同佢地口中既港豬冇咩分別 所以咪要特別講出口去區分囉

巴打講得好

我身邊真係有個朋友喺度屌，點解個個都喺Facebook share安心偷食，有冇諗過有人唔想睇，其他新聞又唔見香港人咁關心，香港已死......etc

而家走出黎講呢番説話其實真係好撚虛偽

係咪一定要24小時都關心世界大事先代表成熟？就算關心左，小市民無能為力又可以點？

但係另一邊廂，其實佢先至係洗人版洗得最勁嗰個
有冇諗過我都唔想睇你食左啲咩見到啲咩呀

利申：已經隱藏左佢

眾人皆醉佢獨醒呢啲人自以為是到一個點

係人都會八卦
題雜種搞9你 你阻止到咩
大劉出手都冇用啦
唔係唔關心 係關心黎都哂9氣